銅鑼灣8點包抄

***

其實今日好似賭錢咁，今日已經輸咗好多，唔好再追加注嘞，止蝕啦， 留番啲本先至有得再玩下一個game，否則一鋪輸突清袋，唉！叫人走一定畀人屌， 自己諗啦

夜晚先大鑊呀，少路人少記者，分分鐘輸條命